急！！！一個可能查到狗acc既方法

建議一個可能查到狗acc 俾狗拎左黎用既acc 方法

一個人既力量永遠都好少 但多人就易發現問題
由依家開始各位如果懷疑佢係狗 覺得佢有問題既留言 post 可以俾個負評佢 如果一個人負評既唔奇怪 但如果咁多人都覺得佢講野有問題 咁我地好大巴打就可以發揮佢地起底專長 用佢地方式睇下呢個acc有無古怪/同以往打字既方式唔同 從易判斷呢個acc信唔信得過

其實最好就連登開個新功能 類似正評負評 例如鬼咁啦 愈多鬼就愈引起人注意 如果個acc身有屎 佢都唔會再敢亂打野煽動各位

大家覺得work唔work 如有不足可以講黎聽下
我只係想大家唔好俾啲狗亂咁掉fake news黎影響我地

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

推！

自推

再推

參考reddit？
Reddit個profile有得睇karma嘅淨值
連登個起底功能可以考慮list埋某個ac嘅正負皮淨值